攬炒巴對住個cam指罵嘅時候係咩心情？

（未拍）>（roll機）>(屌鬼）>（臨場爆肚發誓）>（諗起發誓好似over咗 差啲忍唔住笑）>（熄咗cam）

熄咗cam ->

如果準備埋劇本仲好笑 應該roll咗幾次機先出到貨

（諗起發誓好似over咗 差啲忍唔住笑）

總共拍咗幾多take

好難忍到笑 最少10take

諗起自己cap咗咁多瞓著都識笑醒啦